是咁的，如果有日唔小心點著煙頭

咁啱跌咗支入去粉嶺golf場，又咁啱燒撚著咗
我有冇犯法？

利申唔食煙

報左警 樓主洗定八月十五

代表地產商多謝你隻替死狗

推

警犬：有冇咁多咁岩呀 係你喇

屈個盲嘅偷睇國家機密

好呀，燒撚咗佢！

之後一半攞嚟起公屋嚟多啲新香港人
一半畀新世界、新鴻基起樓，再炒高啲樓價呃班港豬供足一世